有冇人一聞到譚仔陣味就想嘔？

唔知點解，係唔係三哥都好，總之一行到門口聞到陣味就作嘔
有冇巴絲都係咁

有

好撚難食

好食

味精敏感？

樓主妹仔肚

唔關事，係譚仔陣味先會咁

我

垃圾食物

垃圾米線